聽我一言 開post問你投票都係警察開

以圖分化咁多位

分開正負評 到時就會分開兩班人

一句不分化不割席

留意卧底